一人一個中國出名的胡人

史(阿史那)思明

唐太宗